Land Survey行業一問

講講背景先，垃圾top up HRM，做過HR自覺未必岩
目前做緊垃圾文職+讀緊IVE dip（考慮緊外國degree/IVE HD+poly/出嚟做野）

想投身LS，聽講呢行好講人脈

想知道實際情況係點（缺人/考牌難度/前景），係咪得Poly出嚟先得

睇技能先,學校冇乜用

IVE讀咩科?

點解揀LS? 有無諗過其他surveying ？

Land Survey

有諗過BS QS，但我一開始有興趣既係Mapping
巴打做呢行？

但係無degree/HD好似真係得蛇仔可以做

我做QS 轉行入去，做左差唔多5年

land survey 好似好辛苦

個問題係你已經讀完top up先話自己唔岩HR，之後分分鐘你讀完工程都係話辛苦唔想做

你真係知自己想點行未先

工程好多post有講而家行情同埋讀書條路，如果你覺得文職人工低咪返多份兼職囉

我都想知land survey係咪淨係得政府先有得做
出面啲公司好似仲難入

利申
Geomatics Master 畢業諗緊點入行

我自己gis stream，本身都係文科仔覺得唔太難
因為本身有啲gis background所以先冇揀survey
依家感覺想銜接番survey呢行有啲困難

實際影響唔清楚，但係可以Apply Survey嘅工，應該都會照請